法醫先係重點

一驗就知
除非驗都唔驗

就算用化學物品清洗屍體
頂多洗走頭髮及眼耳口鼻下陰肛門
屍體內部仲有好嘢可以證明真相

死咗先落水 一驗就知

死因無可疑都要驗？法醫咪好忙？

驗唔驗到死前受性侵？
就算浸左咁耐？

無你老母呀警犬

係警方話無，唔係我。

法醫好似都係黑警啲人

法醫會唔會同黑警合作？偽造冇殺人證據

係，每個都要寫報告
殺人犯，屌你老母

法醫咪就係最撚藍絲果班

幫手寫假報告就會

呢一單蘋果報話班狗係講死因有可疑的，你點解要亂up話無可疑？你個source係邊到來？
但到底條屍有冇即刻俾法醫驗係另一回事。

有另一個同你一樣鐘意亂up當事實的人話燒左屍tim。我都想知依家條屍係邊。

係 香港法醫係好撚忙

好似話未浸爛 DNA驗唔到
但綁手腳痕跡應該仲有

有可能 但涉及嘅部門多咗 cover成本高咗

陰道入面既傷痕？

有可能有幾個相熟既, 黎黎去去都係搵嗰幾個, 個report好大可能搵人畫隻龜就算

好爽
又block 一隻

香港法醫人數少過20

非正常死亡全部都要驗

有可能 都係睇浸幾耐

推

原來得咁少
如果成班都係藍就冇嘢好講了

警方？露哂底啦 黃絲係叫黑警/popo

唔會掛 讀咁多書…